zij vroeg.
Zijn verbazing groeide op haar toon en manier van doen.
"Ik wens het," zei hij ernstig.
"Er zou geen geheim moeten zijn verbergen tussen ons, liefste. "
"Dat denk je, dat zeg je," zei ze met een soort triestheid bitterheid.
